拜登贏咗 淘寶雙十一又一再出動

🤡

黃店係時候淘番啲擺喺舖頭買

港豬不嬲係最大